想問下洛克人x今日有冇偷跑？

出左，1+2賣$278

岩岩拎左,為左x4x5x6買

我訂左日版PS4，星期六先有得拎，不過唔急玩
美版megaman，

我岩岩都有問佢話要過幾日,急玩無所謂,入面都好似有齊日文配音同字幕